其實政府只要俾年輕人每人一個單位+10萬cash就冇人會再反政府

大家都係想有間屋住有啲錢洗下啫

唔俾我都OK
我真心支持祖國

我都係

我無咩？

咁同藍屍有乜分別？

反正政府嘅好多都冇

樓主竟然講人話

點會無人反，地產商咪反，地價跌哂

200萬人都無咁驚

10 萬蚊，屙尿都冇力。買鹽唔夠鹹，買糖唔夠甜。

呢個係最扭曲嘅其中一樣，中國地產商亦扮演緊收割者嘅角色，所以政府唔會開倉派單位

支持樓主做特首，解決香港最根本問題